用緊ASUS wifi好唔穩定 求方法解決

Wifi發射器用緊 RT-AC56S
Wifi接收器用緊 USB-AC55
2.4GB 同 5GB都好唔穩定
5GB有時侯直情用5到
2.4GB就斷下斷下

每次連5到都要刪除存有wifi紀錄，再連接先用到，有時重要試幾次先得

求各位巴打幫幫忙

5你

老母

off asus qos

5GB而家有咁高速度架咩

距離好遠？

咁你去買tp link啦

退貨lo 仲問

用第三方fw 官方個fw垃圾

裝marlin

我想講asuswrt 已經算係好

5GB 同5GHz 都未識分